# PO-Home-IoT

## Aplikacja na kurs Programowanie Obiektowe

Aplikacja mobilna na system Android do sterowania urządzeniami (Światła i sensory) podłączonymi
do autorskiego serwera.
Umożliwia interakcję z dostępnym webAPI za pomocą wygodnego interfejsu graficznego.

